同自己條女拍拖三年 但佢成日將我地一齊買既野借比人用

是咁的，小弟行年二十，同女友一齊三年，都係間中一兩次嘈交，但相處都幾好
咁我地都學生無咩錢，所以有時睇中既野都會一齊儲錢買，例如switch、相機之類，但最近女朋友圈子大咗，識既人多咗，佢為咗同d圈子聯繫緊密，就成日拎我地一齊買既野去比人玩
就好似switch 咁，佢圈子d人知佢有部野就成日叫佢拎黎玩雖然我知我做男人唔應該咁小氣，比佢地玩咪比佢地玩
但有條仔好過份，成日私下叫我條女拎比佢玩，擺明借機黎溝我條女但我條女又on99咁話佢好人黎，不會溝自己
上次呀，個男仔仲送個公仔比佢，咁都唔係溝佢咩on99我都屌過自己女朋友好多次，但佢都唔聽，又叫我咪咁小氣。
屌，拎我d野黎貼仔喎，係男人都忍唔到啦
我走去同我d frd呻，點知佢地個個都唔支持我，
仲屌鳩我小氣........話我咁大個人仲同個5歲靚仔爭風呷醋好on9。

日撚日ff自己有女，真人唔出街個d?

我唔出街但都有女

掉番轉成日拎走部機
然後話借左俾女仔fd囉

落樓下公園問啲5歲既細路女玩唔玩我部switch會唔會比人當痴線佬報警拉我？

呢個係認真問題嚟